Ce dossier contiendra bientôt un cours complet d'électrocinétique.

Merci d'avance pour tout retour constructif, et ou signalement de faute de frappes, d'erreurs éventuelles.


**Le programme sera basé sur les cours de MPSI / PCSI, parfaitement compatibles avec les programmes de l'UTBM**





